點樣識一個唔識既女仔

點樣識一個唔識既女仔
成日係學校(大專)見到佢
佢平時多數同一個女仔FD一齊
但唔同科唔同班無活動係一齊

諗唔到應該要點樣去識佢

小姐妳好，我可唔可以hi你

今晚扑野夜唔夜呀

Add fb

Hi, be fd?

How much

：小姐，我好想識你

係佢面前訓落地下,同佢講,你跌左個男朋友,快d汁番佢

問佢 你有萬金油嗎？

三萬蚊，過夜？

放棄

抄牌啦

點抄法

follow人ig先啦
如果會follow返你 一係知你係邊個 一係都對你有少少印象先

直接
可唔可以抄你牌？

同佢講 我留意左你好耐

熄匙 車牌 身分證

做問卷

有聲

如果佢話佢無牌駕駛呢

加ig

如果連ig都無呢